[國際戰線] [文宣] 文宣由身邊做起!!!!

有去過exchange，係外國留學，去過外國做野嘅，點都有幾個外國朋友👩🏼👩🏾‍🦱👨🏻‍🦱🧔🏼
香港搞成咁，係時候搵佢地傾下偈呻下啦🤧😷

建議步驟：
1️⃣去fb/ig搵返佢地出黎
2️⃣sd啲你覺得最震撼嘅相/片比佢地
🌟最好同第三項所講嘅圖文相符
3️⃣簡單同佢地講講最新情況/外媒冇乜報嘅野（例如狗用廣東話講嘅冒犯字句，外媒聽唔明就冇乜散開）
🌟投其所好，佢先有興趣知多啲，先會同佢啲朋友傾！佢讀geog/chem就講TG，佢讀歷史就比佢睇大堂行刑式跪，佢讀law就講下緊急法蒙面法
🌟唔知佢有興趣啲咩，就講啲驚人數字：TG量、拉左幾多人、幾多實彈，分享警暴報告
4️⃣問下佢地有冇咩想知多啲（例如反送中嘅背景、香港同中國關係、外媒少報嘅野，包括Poly手足啲片，比有英文字幕嘅佢地睇
5️⃣呼籲佢地同身邊嘅人分享下，直接係fb/ig分享啲新聞
6️⃣加句可以將你contact比佢身邊有興趣知多啲嘅人

以下係小妹作嘅template，任改任用：
Hi [NAME], you alright? Hope things are well in [CITY/COUNTRY].

Hong Kong has been quite chaotic for over 5 months. The situation is deteriorating rapidly. [RECENT FACTS: Right now, hundreds of students are trapped in a university. They have been there for over 30 hours and are running out of food, water and medicines. Most of them are injured. Whoever trying to leave has faced police brutality.] [FEELINGS: I’m indeed quite down and furious.]

Please feel free to let me know if you wanna know more or discuss further about the background of the movement/ the relationship of HK and Mainland China/ recent development. Please do spread the word. In fact, you can pass my contact to anyone interested in this movement. Happy to share more!

Tui

推推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

幫推啊！

跪求推

推！